我教大家點先可以真正焦土

搵幾個黑仔fd 即係每次賭錢都輸到仆街果啲，不斷不牛，咁個巿咪會燈到爆囉！到時支爆港爆！ Super!